如果robinhood破產 咁佢d用戶後果係點?

如果 robinhood 破產
佢d用戶存響入面既錢 同埋股會有咩下場
會唔會有d隱藏條款搞到佢d用戶要幫佢一齊埋單?

sipc

政府包 50 萬美金
其他用户自己食

咁咪好多人跳樓

有腦嘅都走咗先啦

爆完單野
醒目都散水啦

用證券行個風險係咁，所以有啲人都係繼續用銀行買股票

robinhood主要窮L來
個倉得$100都貼出來問
所以robinhood users不嬲俾人笑開

唔識唔好9 up

仲有銀行保證同公司清盤

你開間有限公司破產都要清盤啦